我係仲留係理工入面既受害者

利申 聽返黎
唔好問我 你點知的

咁唯有乖乖地搵個地方坐低搵下書等開返路啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

班勇武遊繩走灑啦

班mk早兩日仲串柒柒

樓主好無辜咁畀狗禁錮

入面仲有幾多個受害者

被狗禁固應該無事掛

入面有幾多人

好暴力呀

入面情況點
市民被困都冇人救!?

無辜要俾多啲傳媒知啊

如果你無秘道就揾個位自閉幾日，同身邊既人講定，有咩事都識黎揾你

唔知驚察叔叔幾時救佢地

琴晚打到咁你點入到去

點偷入去

好無辜啊

我點知佢點入姐

可能坐伏伏伏再跳傘咁落呢

佢淨係話 入面果d全部都係平民好慘

兩耳不聞窗外事，一心只讀聖賢書

認真溫書好啊，出面啲嘢點到你理啫係咪

警察叔叔快d救佢地啦

但佢地驚俾驚察叔叔當係暴徒
唔敢出黎
叫大家幫手澄清

樓主好無辜，我想知現場既人係咪都咁